Chuột chơi game cao cấp giá rẻ đang bán rất chạy của Logitech
Thiết kế đối xứng 2 bên
Mắt cảm biến Mercury độc quyền của Logitech có độ chính xác cực cao
Độ phân giải lên tới 8000 DPI
Hệ thống led RGB 16,8 triệu màu tùy chỉnh
Thích hợp với game thủ có tay Nhỏ và tựa game MOBA/RTS